[kaiboard] 召喚望遠兄

望遠兄 你會唔會再更新依個apps
會既話可唔可以留個email
我有少少少少建議比你

設定禁聯絡我們啦 成日召喚 唔洗休息咩

唔關lihkg 是kaiboard

你錯重點

？

冇事了

秒回既你

梗係 廢青係咁

🙃metoo 生活冇目標
我地兩個係到鳩up算 不需要望遠巴打了

sor 係時候訓教

聽日同一時間 係到再見

好 不見不散

聽日名一時間咪一樣要訓 巴打你玩鳩我

早一個鐘囉

Hi 媽咪咪 傾唔傾計

傾咩 就訓

你有冇玩馬機？

冇，手機就有